成日話白宮聯署

有無諗過製造下d noise 例如係
1） 凍結大陸官方或其家人財產
2）遣反有背景人士/高官仔女回港

有時單憑我地刷點擊係唔夠，而家乘住個勢等美國本土既人一齊投就唔同玩法

成日話白宮聯署，其實邊次真係有用

又係d “it's something”既心態

推下先，個重點係點樣多d人投票，幫唔到香港，都可以搞鳩d賣港賊

搞過啦，不過連登仔鐘意焦土益雜種
[突發] 有人在白宮網站聯署促請侵侵履行香港關係法

呢樣係美國本土無乜noise, 唔係個個美國人知咩黎，但你話趕走d資金就係人都知

推番上黎先，我一早話左我地可以係呢方面落手，我諗港共班友開始驚